天然美女 vs 整容美女

蝗語但幾有深度
大家點睇

個所謂天然美女好串下

好咄咄逼人
天生靚又點會明天生平凡甚至唔靚既人既感受

真理

個天然靚女離曬地
試下比著佢生得樣衰啲睇下仲會唔會咁講

根本靚女先可以擁有真正既愛情

有咩咁深度，咪就係靚女有著數過豬扒
正常人都鍾意靚既嘢

整左容就唔係靚女啦
天然果個勁順眼

天然靚女唔同意喎 覺得一個女人唔靚人生都可以好精彩

人生精唔精彩同樣無直接關係，但靚女既人生得到既好處就肯定會多個豬扒，社會就係咁現實

基本上個天然美女講既嘢就等同蔡加讚講成功需苦幹一樣，世界就係咁唔公平

可惜大部分港男唔鍾意整容樣

香港調查：七成男性不接受伴侶整容 對隆胸最反感

但玩下果D就無所謂

兩個根本係對立面

一個尋求大眾所傾向既結果，取易不取難

一個要係小眾入面做不凡既一個，取難不取易

兩個都係base on身邊人經歷去有呢個見解，
一個見到身邊人整完容，就有更好人生
一個就見到自己媽成功，覺得自己都會係下一個

但總結成個氣氛
好明顯見到一個好謙卑咁講自己經歷
一個由一開始已經預設立場，無諗過接受對方意見
所以今場判整形女勝

呢個都好睇

天然靚女離地,企向道德高地串人冇咩問題
但我見好多金鐘連登仔,天然醜男,都成日企向道德高地

天然女話整形女只係為男人係錯
因為可以係7女自身被欺負得不到公平而想去番平凡人生呢個理由
又可以係平凡女想進一步獲得美女在社會上既好處

唔係喎
樓主話就算整容都可以係靚女喎

啱 我整容唔係全為咗男人 最終係得到社會既欣賞同尊重 同男人賺錢獲得社會地位一樣
另一部分係我對美既追求 包括自身同外在既事物

寧願條囡冇波，都好過假波

好認同
如果我好似你咁有勇氣行出第一步就好啦
支持

段片邊度有天然美女？

明明係人工美女同天然平凡女對談喎

巴打眼角咁高呀

我都係一路飛 飛到最後都搵唔到天然美女

天然個個根本無諗過要聽人講
自我感覺良好